V小隊招攬既係死士呀, 唔撚係哨兵, 科學家同軍火買賣商呀仆街, 怕閪臥底咩屌

死士加入V小隊負責報位置?
死士加入V小隊同成員講邊度邊度有軍火買?
死士加入V小隊同成員講知道點樣研發炸彈?

如果係咁, 咁呢個負隊招攬返黎既根撚本唔撚係死士, 而係班哨兵, 科學家同軍火買賣商臥底
可以執撚柒左佢架啦
或者扮晒蟹咁當班臥底唔係臥底,繼續RUN落去囉屌